\begin{exercise}
  \label{exercise:summation_with_sets}
  Suponha que $\family{F}$ é um conjunto finito
  de símbolos que podem ser multiplicados uns com os outros,
  somados e multiplicados por números reais
  (assim como matrizes).
  Também como no caso de matrizes,
  \textbf{não} assuma que o produto é comutativo.
  Ou seja,
  dados $X, Y \in \family{F}$,
  pode ser que
  $XY \neq YX$.
  Além disso,
  se $\alpha, \beta \in \reals$,
  $\alpha X \beta Y = \alpha \beta XY$.

  Escreva com somatório:
  \begin{enumerate}
    \item
      \begin{equation*}
        (\alpha_A A + \alpha_B B + \alpha_C C)^2
        =
        \sum_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXX}}}}
        \alpha_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{X}}}}
        \alpha_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{X}}}}
        \tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXX}}}.
      \end{equation*}

    \item
      \label{exercise:summation_with_sets:item:symbols}
      \begin{equation*}
        \left(\sum_{A \in \family{F}} \alpha_A A \right)^{n}
        =
        \sum_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXX}}}}
        \left(
          \left(
            \prod_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXX}}}}
            \alpha_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{X}}}}
          \right)
          \left(
            \prod_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXX}}}}
            \tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXX}}}
          \right)
        \right).
      \end{equation*}
  \end{enumerate}
\end{exercise}
